想招黃到金嘅手足夾租

頂唔順藍到黑嘅父母
想搬出黎住，否則可能好難再做到d乜
想租九龍西/新界西

預計2個人合租10000-13000 2房單位
租金水電平分

要求：

最重要，一定要黃到金
有正職，收入證明
冇潔僻
夜晚唔嘈
唔食煙

其他可以TG再傾

幫你推

補多句，新界東都得，但就最好將軍澳

推

加唔到你ig

tg黎，唔係ig

甴近平

手足們聽朝保重

巴打ok？

Push

師兄, 不如開放埋個單位,
比有需要冇得返屋企既手足住

其實我都想咁
但奈何自己一個人，租唔落咁大個單位，因為我都係出黎打工冇幾多年
(除非好僻嘅村屋，但我諗讀緊書嘅手足都唔會想住到咁入)

如果夾租者肯嘅話，我都唔介意租個三房單位收留有需要手足，或者開放個廳出黎

我見到好似有唔少手足都有呢個需要而pm我
我係巴，唔洗再問呢個問題喇

我明白我自己未必係大家過夾租嘅對象
但我仍然希望幫到你地
信得過我就可以pm我
我開個 GRP 比大家去傾，咁大家會更易搵到自己想夾租嘅對象
話唔定結果可以租晒成層樓做鄰居

okay

幾個人夾間700尺村屋好似抵d

但幾個人嘅話真係好難搞

有冇淋個租公廈?
10蚊一呎, 不過一租要2000呎
咁一個月大概2萬
但係就可以訓到好多人

10蚊一呎嗰d 唔包裝修，唔包家電
個起始成本會好大
同埋有機會好嘈

真係就咁訓碌架床
冇什麼生活質素可言
但係就可以救到好多手足

推
儲多少少人先

再諗諗先，一個月2萬我搞唔掂

將軍澳要住得平又容納到多人，好似d蝗蟲nds咁合租康城最抵，三房住夠五六條友，加埋都係萬八蚊租左右

你男定女

男

有興趣

我想搵一個失咗聯嘅手足
你應該知道我搵緊你
拜托你聯絡返我
我tg冇改

黃到金 有正職

包做愛?

唔招租住
目前剩係想搵返之前嗰個搵過我嘅手足

只去到和你飛

多口問句
想知萬頭有咩樓租到

開間"studio" 喺入面工作 有時做得夜左順便.......
你懂的

咁似agent 口吻

工廈湊仔真係黃色經濟圈嘅大方向
起碼俾個地方佢地安身立命

而家租酒店住一個月仲平

其實肯住村屋 10000蚊左右 700呎 3房 好多選擇
巴士可以到村口 村口行入去都係1-2分鐘

廢事講得咁白姐,不過上面已經有人講左出黎

推呢個

仲搵緊你呀手足

push

學生手足有經濟困難都可以pm我商量下
可能可以助養
有d 手足 pm咗我我未覆嘅會好快覆